---
title: Pelatihan Wiki Untuk Laporan Penggunaan Dana dan Aktivitas Proyek Kartunet
date: 2012-02-11 
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---
![200px-Februari_11_2012_Kartunet_Pelatihan_Wiki.jpg](/uploads/200px-Februari_11_2012_Kartunet_Pelatihan_Wiki.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan Wiki Untuk Laporan Penggunaan Dana dan Aktivitas Proyek Kartunet

**Lokasi** : 	Sekretariat Kartunet

**Alamat** : Jl. Pepaya V Jagakarsa Jakarta Selatan

**Jam** : 10:00 - 16:00 WIB

**Hadir** : 
* Trias Nurhidayat
* Hendra Prastiawan

**Ringkasan** : 
* Pelatihan Pembutan Laporan Keuangan untuk proyek Kartunet
* Pelatihan pembuatan [Laporan Aktivitas](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Kartunet.com/Laporan_Aktivitas)
